唯唯祝賀大紀元時報生日快樂

但係佢個日先大嗌香港人加油

大紀元係屌柒中共既報紙黎

大紀元仲反共過蘋果，唯唯真係反共鬥士

唔係大公喎

唯唯鬥士